記得打遊擊打唔贏 萬一要退就去德英美領事館

唔係悔氣撚
但萬一萬一要逃走/一俾犬追就去領事館
佢地唔敢即場捉你 俾人周到反而好似星期一咁俾人圍
記得打遊擊打唔贏 萬一要退就去德英美領事館
BTW
做警察既全部死全家

推